點樣可以撻著一個男仔？

如題，女仔有咩動作會令個男仔心動？

我都想知
除左靚女

靚女都未必有用呢

點會 我都係咁識我而家男友

淋火水 打火機 包佢著曬火

用打火機

再加d 氣油

多d身體接觸
摸下頭 餵下野食
前提係佢係青頭仔

火機

多數都係拎火機撻 一定著
有時會用火柴 都會著

認真，跳艷舞，點都會撻著

靚嘅唔使講

樣衰嘅，佢都會撻著，好撚想打柒你

咁點撻啲女

關心下佢

對於怕羞毒絲
要對心上人刻意進行身體接觸真係好難

傾計講中佢嘅價值觀

同佢兄弟一齊，第佢兄弟同佢講你幾好功夫，然後再扮同佢兄弟吵交好慘，上佢到傾計，然後就佢同佢兄弟都著。

幫佢含撚

都要佢比先得

笑

有無多啲認真啲嘅

用腳了我

咁甜笑多d, 好似karen咁show下自己有愛心

睇黎笑都幾重要

搶撚含都唔俾，咁你個樣應該生得幾嚴峻

著黑絲

多啲情深款款咁望住佢隻眼

至少你以為係咁

撻著佢慾火定怒火？

愛 火

笑左
但我最近識左個男 唔知佢有風度定點 成日都好似好小心唔想店到我咁

我有試過想喂佢食野
但係佢有啲抗拒。。。

了解佢興趣，投其所好

食左先講ok？

一定喇…邊有男人鍾意黑口黑面無表情既女仔架
陽光開心既女仔不嬲都最受歡迎

本身識唔識先？

熟

我都想知

直接摸佢jj

對你一個係咁 定個個都會

莫講話佢唔店我
連我想行近D撞下佢個身同手都撞唔到

屌你勁sweet
好羨幕

太識追女仔個啲反而怕有伏< True!
完全唔可以稱得上曖昧
我地係日日好正常咁text同普通朋友咁出街

性格囉 溫柔體貼 對佢好d
仲可以間唔中po幾張靚自拍引佢

內向男係咁

咁點算！！！
我又係怕醜毒絲

點解好少text？
咁咪傾少好多野

nice d望住佢
佢望住你又望住佢嗰時不妨笑吓

嘩
唔同國籍唔同文化
一定勁難溝

我有

胸壓

利申 個心生係j到

近排識左個女仔，我feel到佢對我有好感，我都係。

每次同佢出去行街，我都同佢保持一段距離，唔想一直咁樣。

我見佢好似好想衝過撞下我個身同手。其實我真係想同佢一齊，但我係天生玻璃骨，好驚要再入醫院，點算好？

一來就身體接觸唔係幾好，會覺得你好隨便

我一撻就著，可唔可以撻下我

其實我都唔想身體接觸
只係好多人都叫咁做

嘩絲打好勁
係咪情場老手

佢仲唔想
內向男鐘意人會特別保持距離
唔想個女仔覺得佢膚淺同猴摛

#metoo

其實笑多d已經好夠，女仔既笑容真係無法抵擋

都要係佢杯茶先有用

中哂

絲打好成熟呀
我都好認同

姦佢

啪到出血

除非真係又肥又柒
否則好少唔肯

正義撚呢

Inhale 閉氣 火機 撻着

無咩架,日日搵下佢就得架喇.
前題係你個樣,身材既overall係合格線以上

黑絲+摟屌裙

佢嫌我煩。。。自問唔差

你做左d咩黎??
佢會覺得你煩既

咪就係成日都搵佢囉

咁佢係咪有好多貨?

正義撚都鐘意含撚架

有無咁易

都要睇你target咩人

除褲比佢屌

caring嘅女仔

一個波餅車埋去

咁點樣撻著一個女仔

呢個難好多，同問

留名

靚，比多啲獨處機會佢

點樣同女仔有身體接觸 又唔會狗公

樓主仲鍾意緊個男仔？ 唔話你知有女友個個

惦都唔想惦係完全唔想同你發展既signal

唔好諗咁多

男仔鍾意你一定自己接近你

比多啲各式各樣機會佢

傾偈主動啲就夠

唔好比錯signal 人地以為你個個都係咁

搞到佢家破人亡先再搞到佢眾叛親離
嗰個時候再去接近佢 話佢知你仲有我
冧撚死

其實你已經收左皮
你餵佢食野佢又抗拒
宜家又嫌你煩

如果一個男仔對一個女仔有興趣係唔會咁

男仔會睇你係咪對個個都係咁
你再熱情都要分下莊閒

露對波出黎

呢個有d恐怖

絲打好風趣 好成熟
畀你點醒咗 應該好好享受下當下嘅感覺 而唔係諗三諗四

其實唔難
個人開朗活潑啲
唔好咁怕醜 做返自己就得

feed me fuck me shut the fuck up

大波

男仔對追唔到既女仔先會有feel
吸引佢追你，但又唔好俾佢追到
萬試萬寧

慢慢咁掃佢春袋

掃頭髮，笑
只限靚女

點吸引人追自己？

女人全部都係雞

笑
做啲可愛嘅野

原來有人追post
唔係啦有新目標想試下

做番自己就得

做返自己啦好嗎
唔好搞咁多小動作啦

唔試點知係咪player

祝你成功

有身體接觸唔代表啲咩架wor
你對佢有興趣咪試下接觸番佢

個po好快會變成狗公狗女交配po

係咪佢唔鍾意食果樣野

俾條撚佢含

愛你呀絲打
近排喺度曖昧但係成日都搞唔清個思緒
望到你講嘅嘢 我又突然舒懷咗好多 成個人開心返
點解咁簡單嘅諗法就可以調整到心態 但我一直都諗唔到

我藍絲
屌唔記得利申 就話愛你會唔會嚇親你

建議唔好亂估, 個個男仔唔同
即係對單一男仔好, 都唔駛做到阿諛奉承果隻, 比多d關注同機會已經ok, 講野溫柔d, 女仔唔駛做咁多, 男仔對你有興趣自然會多左搵你

同問
除左靚同大波

靚同大波都未必鍾意有feel架喎 最多gup下

無啦啦點跳艷舞

以前未同女友一齊嗰陣已經成日同佢係大學圖書館溫書溫到好夜
有一晚溫到累得濟book 咗喺張枱到瞓，但係因為瞓得唔舒服所以好醒瞓
瞓瞓下隱約feel 到女友係到好溫柔咁摸我個頭，個下真係
嗰陣雖然已經鍾意佢但係又未敢有咩行動，平時一齊玩大家都係好守規矩，佢份人又係幾怕羞，但係無啦啦俾佢咁樣摸頭真係犯曬規

叫你跳就跳喇
係咪要mc 介紹你入場 背景音樂培養情緒呀

唔好唸咁多 見到佢就跳！

試過俾人用jit 多左lotion 同比較手指粗幼 (我啲手指男仔黎講好幼) 黎摸我隻手，嗰下係覺得條女好隨便

啱喇，同佢搭地鐵嗰陣 攬住條鐵通跳鋼管舞， 包佢一世難忘

從性癖入手

比啲火佢

其實係咁啱行過果個食蕉叔叔嚟

用火機

利申巴打
自己經驗多數係比女仔笑容同笑聲吸引
可能自己少笑容 見到會受感染

留名學野

行行下街 突然揭起件衫 唔戴bra比佢睇 仲要搖下搖下個波 包你一定食到條仔

其實不嬲都一定要獨處
環境迫你兩個人一定要傾計

好sweet

係

一多人就唔講野

係講唔到野…你focus係一個人到好怪
之後你招呼埋其他人唔會同你對象講到幾多句

叫佢請你食腸仔

認真答，第一下friendzone左就好難

好似蝦頭咁傻笑呢

咁代表你唔夠靚女

静静地
絕對唔好咁八婆
好心地
偶爾對望
夠做

如果唔得，通係常樣子或者直情唔過電，下個吧啦

你地嘅喜好 / 價值觀接唔接近先？
如果你根本唔係佢杯茶。。
怕你令佢覺得送到埋黎唔通唔食咩？
如果真係有機會嘅話，投其所好
例如個男仔鐘意行山 / 睇咩類型嘅戲
ps 無追晒呢個post

一個甜美笑容

其實瞓到半睡半醒，自己都唔肯定係發夢定係現實
見佢醒咗又若無其實，唯有當自己發夢回味
到一齊咗嗰陣問番起，先至確認真有其事

我已經係咁

巴打應該幾靚仔 如果係我應該俾人拎鎚仔兜頭扑落去

正常樣 性格好

重有工業電油，工業火酒會燒耐啲同猛啲。

下
咁搞笑
開心死你

再屈佢metoo
仲著都變著

比d 火我唔該